[數撚] 3月底UCLA陶哲軒網上免費開班

講Advance d的Fourier Analysis

UCLA 連結：

Blog Post：

好似好正

好似幾正

可以溫書了

佢本analysis好野黎
估唔到佢呢d天才都可以就到普通人level講人話